# gameProgramming


# Lezioni 1 e 2

Introduzione a Unity e al Game Developing in generale


# Lezione 3

- Coordinate 3D
- Creazione di una scena con oggetti e luci
- Inserire un player nella scena
- Creare uno script che muove l'oggetto
- Controlli FPS
